通常直接拎埋本票同業主傾

大約仲可以講幾多%

最多咪1%
減得多 叫你收皮搵aa 搞好過

依家有票門都無得你入